會唔會有男仔唔介意女多毛

一直對依樣嘢好冇自信
連自己都嫌棄自己

介意
好核突

脫囉

岑晉晴

陰毛多就無乜所謂，是撚旦啦，

但加拿大毛同腳毛太多就真喺會嘔啦。

有毛正呀
你地都唔識食
含含下 條仔叫到我嘴角有毛
會興奮硬多幾倍

如果唔污糟 好勤洗 呢D先正
話唔鐘意果D 識條鐵咩

有啲佬 鳩毛生到上肚 你又覺得點

手同格肋底會露出嚟所以勤剃
腳就三四日先一次
不過剃到粗晒
面嗰啲除咗汗毛都唔敢搞

正呀
但男邊同女 我肚都有啲啲

有手毛不知幾性感

一pat精液射落格肋底再自己奶番

唔介意 覺得好正

覺得唔鍾意未去做脫毛囉 好似永久？

我覺人覺得 有毛女性 好性感

鬼妹嘅話都係 就算多都係淡色

見過有啲腳毛孔大到仆街，好感度即刻大減

p.s ok靚女

依個真

唔係d老泥死皮係 格肋底 積到一舊舊就得
真係好恐怖

嗰啲真係好核突
但磨吓砂都解決到

剃到粗晒
好羨慕啲女女咁撚白滑呀

鬼妹 好多都係深黑色體毛

我手毛腳毛都多
細個覺得好自卑
大個女學識接受自己

最鐘意手腳毛 不過下面最好唔好咁多

KEEP住用碌碌止汗劑會少D

多毛通常樣唔差😅

希望終有一日會學到依樣嘢

多毛仔

多毛係咪真係會咸濕d

講真講唔介意都係昆鳩你
有心改變自己就唔會上黎開PO問啦

根本有毛就好鬼正常

都唔撚明脫黎做乜

脫仲要唔平

懷疑出面果d 脫毛post 係咪d 打手開

手腳有接受到
格肋底有唔係咁接受到
但識好多女仔freind 基本上個個都無脫

最中肯係你
想話睇吓啲留言講唔介意幫自己打飛機
唉 所以儲緊錢脫毛啦

多就唔同講法了

格肋底唔脫 ？
除非超級靚女 唔係扣晒分

我以前係高登都開過類似既post
好多腳毛 要成日脫 生得又快 好煩
遲d真係要儲錢做激光脫毛

多毛

我都係
唉 唔平呀 但脫一定full face先
因為其餘都有得剃

西毛愈多愈正，其他毛不了

同樓主一樣都係多毛仔
之前成日剃 剃到小腿啲毛好粗 仲搞到毛囊發炎 起曬紅色點點
做左激光之後 以後無事了

Ex靚女黎 不過多毛同生得快
有次扑扑下見到佢格肋底啱啱生番出黎啲毛好似鬚咁
鳩都縮

激光一勞永逸
最衰係貴 窮撚努力儲錢

格肋底啲毛剃後係最粗
比著我係仔如果條女靚同身材正又冇乜所謂嘅

腳？ 屌

我開頭都覺得女仔一定要脫
但見個個friend都無脫到 已經覺得唔脫係好正常 反而想問係d女仔無sense要脫 定覺得無必要脫 定又係女權撚覺得唔使遷就世人目光
利伸: 90後 女仔friend都係90後居多

八卦問句 多毛係咪分手其一原因

有啲係冇意識要脫
身邊有啲朋友隻手啲毛好長偏多都唔理

唔係 特濃西毛我覺得好正
格肋底毛真係不了
Btw多毛女真係特別大食

我介意自己多毛呀
由細到大都好羨慕其他女仔啲白滑長腿
點解我要有咁多毛呀
雖然男朋友唔介意但黎緊會去做激光

鳩毛生上肚，成世老撚土！

有時見到啲腳咁靚 零毛孔白滑都望多兩眼

鼻毛凸哂出黎都幾恐怖
自己用手"蚊"都得啦 幾爽

我都屬於多毛既女仔，遺傳呀媽都係多毛

但我好care呢樣野...所以我直頭買脫毛機自己係屋企脫...係連根拔起果隻脫毛機，可以last得耐d,不過真係好撚痛...

鼻毛出晒嚟真係勁肉酸
淨係見過男人咁

我

因為我都好多毛

咁絲打你面嗰啲點處理？
都係用連根拔脫毛機？

絲打有無諗住做激光？

周身都係毛
以家做緊激光脫毛
諗緊脫唔脫西毛 因為好撚痛

我自己都會望 莫講話男朋友

有錢就會脫
乾淨好多 嚟M又唔會痴住

點解人生要咁唔公平呀
點解其他女仔可以有白滑長腿，我就要有咁多毛

你咁講 姐係唔信真係有唔介意既巴打姐

但脫西毛唔會好奇怪咩？

可能我真係好憎啲毛
覺得脫咗會乾淨好多同冇咁礙眼
比著我會鍾意白虎多過望到個鳥巢

好撚介意

睇到D留言，扯左

好細個開始剃腳毛 粗到似鬚根
做緊激光先發覺條腿原來可以咁滑

脫西毛好尷尬
不過如果脫我會留返少少

我都係鬚根腳毛 仲要幾日就生返個頭出嚟

咁又係 雖然治療師係女仔但比人望到個西都…

我就唔鐘意白虎

我啲腳毛又長又多仲要生得好快 淨係睇隻腳我會懷疑自己係個男人
就算治癒師係女仔，但比佢地望住個西都好唔自然

我都無乜所謂 其實個個口味唔同

我寧願要個鳥巢都好過要白虎 可能係個感覺掛
聽講用月經杯會無哂黎M個陣痴住啲毛既煩惱
絲打有無諗住試下？

自己係女都覺得接受唔到

嗱 前題要係靚同身材正

個男的係鐘意你的點會care

係咪塞入去？之前見過人用咩棉條
但對塞嘢入去裡面有啲…

搞野時特別老尷，摸到條腿咁拮 咁多毛 所以一定keep住修

認真？

係呀塞入去
雖然一直都幾有興趣，因為會乾淨好多，但始終個心理關口....

係呀，我男朋友都唔介意我咁多毛
但作為一個女仔始終都介意

係 如果要塞東東入去的話咁情願痴住D毛算

你男朋友心諗(你個名)

唔關崇唔崇洋事 我個人就覺得會乾淨D

我呀媽手同腳都冇咩毛，但我就都算多毛，之前試過用脫毛膏，但冇耐又生返出黎，仲要粗左，之後就冇再用，唔想愈黎愈粗，又要keep住脫，因為咁大範圍要搞好耐
最接受唔到有格肋毛，所以會keep住剃
有d fd係手同腳都完全冇毛，好羨慕

關東西方咩事 你會唔會諗太多
覺得舒服咪剃囉

有無絲用過彩光機係屋企自己脫？

拍左咁耐咩風浪未見過丫

我媽同老豆都唔算多毛
有排停經又多毛 以為自己有多囊

真係好撚羨慕人冇毛
仲要有啲男仔手腳完全冇

激光啦 唔係為左男仔點睇 係為自己

我係好多毛個啲人 細細個就比人笑啲毛多過男人
無論手毛腳毛格甩底甚至陰部都多毛
第一次暗戀既對象因爲我多毛覺得我男人過佢 拒絕左我
自此就下定決心勤剃毛
每一仼男朋友都唔會見到我啲手毛腳毛 我會好勤剃個啲 有一仼男朋友以為我不嬲冇乜毛既人
現仼拍左五年 都係今年先比佢睇我啲毛本身係點
不過佢唔介意 仲係咁玩我啲手毛
我覺得點都會介意
不過拍拖初期頭兩三年最好唔好比對方知
感情穩定長久先再講
再唔係草錢脫毛囉

絲打好勤力
但你臉上面冇乜毛定點？
剃唔會粗咩？我係多毛到連塊臉都勁多
除咗汗毛拔走去其他位勁唔敢搞佢

天生全身多毛 面同胳肋底去美容院激光 手腳屋企用機剃

咁想問下巴打點睇下面係白虎？
我做緊激光 不過係想乾淨啲先做
個ex鍾意 不過唔知其他仔點睇

個嘴有汗毛 真係好影響個樣

其實只係靚女多數已脫毛

我好鍾意,好光滑

只需買個鬚刨

原來天生少毛同唔痾屎都係靚女黎

原來可以自己脫 我出去做彩光用左好多錢

多毛絲打

有冇絲打可以分享下

好撚多毛 初中開始剃 越剃越粗 毛孔勁大
乜方法都用過 用眉鉗拔 脫毛紙 瘋狂剃 都唔掂
到上年試咗啲cheap 嘅脫毛plan 咩一個價錢永久脫幾part咁 （fb勁多呢啲宣傳）
但去咗幾次都無用
今年年頭買咗部脫毛機 喺屋自己任脫 好過俾錢出面脫 我買最平嗰部 千幾銀 都算脫得ok 好耐先生出嚟 仲要唔粗 越嚟越少

我有呀

我買咗呢部 最平 千幾蚊 幾方便 喺屋任脫

大約幾耐用一次？用太密會唔會傷皮膚？
謝絲打分享

天生毛孩
唔理男人鍾唔鍾意 自己頂唔順一炮過去M字頭做哂全手全腳underarm 手指腳趾上唇 而家白白滑滑

利申非打手
毛孩的痛苦只有毛孩知

因為我真係好撚多毛 無記錯佢說明書 佢寫頭幾次用係2-3星期定2-4星期一次，我嗰陣未到2星期已經用第二次 唔覺有傷皮膚
而家懶咗好多 成個月先一次 不過啲毛少咗好多 所以有藉口俾自己懶
用嗰陣睇你受唔受痛啦 佢強度1-5 我用最強5 我自己好忍到痛 唔覺痛 只係有嘢「辣」一「辣」你咁 頂到

介意手,腳,格甩底多,西毛唔介意
不過都係鍾意白虎多D

係邊到有得買？普通電器店？

毛嘅情況真係好少咗好撚多
我係多毛到手指手背都有好多 而家脫咗不過十次 真係無晒 但有啲地方仲有少量 加拿大位啲毛少咗但都仲要幾條去極唔走 腳呀有啲位都係 要再努力
比起出面啲脫毛plan 買脫毛機好好多 自己做唔洗睇人心情幫你做
我呢部係最平 其他好似都要3-4千 所以先買 好彩用落好work
打到好有打手feel 但真心推介
打手生足一世全身毛

你要蚊毛架嘛⋯
你唔係長期齋剃啊嘛 ？
太傻喇

蚊完毛你都有白滑腿啦

吸引
有冇試過脫陰部？

我上網買

未敢住

脫啦

Thanks!絲打

上面喺呢到買，其實嗰陣我都做過好多research 先買 同埋又無咩錢
希望幫到大家

毛孩
夏天見到自己啲毛都唔開胃
儲緊錢脫毛

自己冇試過 但聽講脫陰毛真係好痛。。
自己依家係出面有做彩光 脫全腿佢送比堅尼位(即係大脾陰部接壤地區 ) 我當場痛到叫左出聲 嚇親個脫毛姐姐

全腿無事 係陰側個啲位真係痛

尻毛生上肚 扑野無煩惱

面有啊 本身條眉又粗又黑又多雜毛 又有唇毛
會抆 有時懶就會剃 一星期會搞2次左右 約3日處理一次
其實剃我唔覺得粗左 我剃毛既習慣都8年了
一開始都擔心會粗 但其實唔會架 睇過篇文好似係講剃左生岀黎條毛比你剃平左 所以你摸落粗左
但啲毛生返曬本身長度 其實唔覺同一開始有乜分別
本身都唔信 但無奈冇錢做脫毛 唯有續續剃
係某個冬天完全冇剃變返之前咁長 先發現真係冇乜分別
反而剃毛我擔心毛襄發炎多啲

我手腳, 格拿底都唔算多
但下面好多
連bf都話我多
但又冇錢脫住

最鐘意比性慾強嘅多毛女顏面騎乘 un到我塊面多左幾條鬚

頭先search過呢個網已經賣曬,見到有另外一款係SILK'N JEWEL 400k, 知唔知有咩分別?

我都係天性毛孩 因為以前成日比人笑我女仔人家生鬚，所以得閒會去線面
後來儲到錢，就去m字頭做咗上唇同下巴，不過我覺得定期隔一個月就要去做次好麻煩，所以做咗5-6次之後見啲毛毛稀疏咗好多就冇做。

隔甩底毛同腳毛就不嬲都係自己沖涼嗰陣剃，不過夏天先會密密剃 冬天完全係放棄mode 試過一次剃到對腳起紅點之後就好積極儲錢 打算做激光 唔想因爲貪平用剃刀剃搞到冇咗對白滑嘅腳

前排為咗遲啲去旅行想着靚靚泳衣，同埋想比個驚喜男朋友，所以去咗做Brazilian wax 雖然係痛咗少少，不過真係有好多好處，同埋價錢唔算貴，之後應該會keep住做

唉 毛孩的苦只有毛孩知 講到尾都係為了靚靚

揸自己對肥仔波

介意 大扣分

No correlation noted.
無毛係最好

我多毛到仲多過男人啊屌
又生得快 夏天日日剃腳毛 好撚煩
遲d做激光脫撚曬d毛啊屌

補返句，我男朋友就唔係話介意，但少毛一定好啲
我未做Brazilian wax之前着底褲/泳褲兩邊直程會飛曬啲毛出嚟，我自己都接受唔到

之前同過個男性朋友傾
佢叫我唔好脫閪毛
同埋嗰度d毛本身都有用
而且上面都好多巴話唔介意啦
有經驗嘅人話我知脫閪毛好撚痛
脫咗一次已經無再做

我幾年前都享fitboxx買咗部宅光脫毛機，要換燈盒嘅，一個月打一次，我打前臂，小腿，加拿大，用咗一兩年後幾乎已經算唔再出了，係偶爾有少少好幼嘅毛仔出番。

但舊年部嘢壞咗。拎去fitboxx整又無得整仲要send咗去維修部話整唔到後俾佢沒收埋 佢叫我買過部新版唔使換燈盒部機本身都包咗可打幾十萬次咁，但我見其實都差唔多無哂毛所以無買了。

有唔緊要最緊要會剃

我睇av都唔鍾意睇白虎

我都脫左鳩毛

我都想知，上FB見到應該新出，百X匯/FitB 都有賣緊一樣價錢，睇完post即刻心郁郁想聽日就去買。

唔好話男唔男仔啦，你自己唔介意多毛先係問題